有無人記得銀魂紅豆包同神樂訓唔著係漫畫邊話

成套最好笑呢2話
想睇返

紅豆包
漫畫 第二百九十三訓
動畫 205A 食事はバランスを考えろ(飲食要注意均衡)

神樂訓唔著
漫畫 第二百三十七訓
動畫 153 寝る子は育つ (一夜長一吋)

thanks